izone新mv堆填區飛垃圾袋解讀區

3:09開始
跳跳下舞無端端坐咗喺堆填區中間, 仲要q哂哂淫腳撩你扑野咁
跟住啲垃圾袋就開始爆炸, 但又爆啲唔爆啲
有無人有頭緒?

我loop咗幾十次都overlook哂呢段 你睇得好細心

你愚樂台思考家都諗唔明
我地點會解到

畀啲時間佢

izone就係垃圾

收

focus左係奈子對腳到

睇完歌詞9up下
首歌係講女方想挽留一段男方已經唔識珍惜嘅感情
Mv想表達感情就好似一件物件被棄致喺堆填區一樣咁隨便
但女好想男嘅繼續中意自己
所以一直做唔同嘅事 eg.樓主所講mv入面嘅發姣撩仆野 (唔當然其實唔用故事角度睇就係純粹有個shot俾佢地擺pose啦 )
而垃圾爆炸係指女嘅嘗試將堆喺堆填區入面嘅嗰段關係”挖返出黎”, “釋放返出黎”
而你可以見到最後堆填區已經平靜落黎，代表段關係已經深深地藏喺入面，徹底完結咗

而女嘅最後亦選擇離開堆填區
Mv入面亦有大量”繼續行前走”嘅隱示，例如光管上的向前箭嘴, 1:33的鳥瞰鏡頭

純粹個人見解，唔排除有過份解讀嘅機會

Minju對腳屈左機

勁到

DSE 中文閱讀理解出題超難？
文章原作者：很多題我都不知如何答

首歌唔好聽，mv又柒

睇到好想同牙純做愛

導清

開頭啲腳唔齊 有冇人留意到？

講緊pd48出唔到道果班

識野 現今kpop 第一美腿